原來呢首歌已經十年了

而家係00後天下
仆街仲邊有人識小肥

屌你老母個四眼仔
最後條女又係咩意思